{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139654?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 솔잎이슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約人数に追加がある場合、予めご連絡お願いいたします。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットとの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTV/WiFiの利用が可能で、客室内でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場は22:00まで利用可能で、事前申し込みが必要で、料金は20,000ウォンです。 食事はペンション1階にある食堂で可能で、韓国料理と中華料理を提供しています。 主なメニューは地鶏を使った料理です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加がある場合は、予めご連絡お願いいたします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できなくなりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能になる場合があります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットとの入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ペンション1階にある食堂で食事をすることができます。主なメニューは地鶏を使った料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 495
    }
}